今日開始我信奉伊斯蘭教帶可蘭經出街

你試下燒我本經
到時真主炸你差館

推

allahu akbar

肉女心經

真係唔建議玩可蘭經

我真心信真主會打救我

真主